JBL charge3 定係 BOSE soundlink mini 2好？

如題，求意見
charge 3 定 soundlink mini2??

點睇都係BOSE

點解？ 音質好過JBL好多？
認真問

我之前都諗咗好耐
呢2隻入面買邊隻好
最後揀咗JBL